女說自己學不會拒絕 男舔她胸部半小時挨告

〔即時新聞／綜合報導〕今年4月，一名黃姓男子約女性好友看夜景，過程中男子舔她的胸部，女子過程中沒有拒絕，事後指控黃男強制性交，並稱自己沒拒絕不代表同意。台北地檢署處分黃男不起訴。

《蘋果日報》報導，黃姓男子當天與女性好友在圓山飯店看夜景，之後開到中山北路停車格，男子對這美好夜晚意猶未竟，親吻、撫摸對方胸部、下體。報導指出，女子事後指控，黃男有問她想不想做，她還沒回應黃男就舔她胸部半小時。

報導指出，黃男稱自己當天並無違反對方意願，女子則說自己一直學不會拒絕，但不代表她同意。檢方認為，女子不會拒絕，黃男可能誤認對方意圖，無法認定他有強制性交犯意，處分不起訴。

所

L,\M

Goalllll

未睇內文已經知又係台灣

學不會拒絕係條女自己嘅問題

奶咁耐 個口會唔會好攰？

張示意圖擺明就係一件肥大嬸

就是學不會～